Gatsby 冰凍止汗香體巾 內含酒精可燃點？可用於消毒？

款濕紙巾內含酒精就一定 因為實測過一點火就成張著晒 藍色火 燒左20秒左右

問題係

呢款濕紙巾入面酒精含量有幾多% 有無足夠既酒精度數可以用黎消毒？

要幾多酒精濃度先可以點燃

附上圖 記得係呢一款only !

大家一齊討論下 我見仲有得賣

唔識就問，用雙飛人得唔得，有80%酒精濃度？